有無人巴絲試過一見鐘情？

如題，
前幾日去自修室，
宜家仲掛住坐我隔離個女仔
如果大家試過，有無進一步行動？

一見鐘既係樣唔係情

我宜家已經唔係好記得佢個樣，好模糊，
但依然係掛住佢 咁點解釋

觸電咁

可惜個時有女朋友

對所有索女都一見鍾情

試過
但識到之後就唔鐘意